是日宵夜 餓撚請入。。。

膀胱要幾強壯先唔怕要屙n次夜尿。。。

乜來

我未試過瞓到半夜屙尿。。。

珍珠奶茶+泰式酸辣粉

珍奶點解係碗上

泰式酸辣粉

我屋企無杯

弘，好正

要狂尿尿了

希望唔會啦，我唔會飲湯的

奶茶利尿 吉要加油屙

好少飲奶茶，希望今晚生性啦

祝你尿道聽話

有無辣到要溝水

要飲埋先正

勁

蘭

無，因為落多咗水嚟煲

弘，我驚太劇烈

呀b

吉自製？個樣靚